﻿---
title: Donderdag 28 September
subtitle:   Te vroeggg
tags: [keuzevak,  werkcollege]
date: 2017-09-28
---


Keuzevak Japans op de vroege ochtend.
En weer afsluiten met een werkcollege spelen met Lego!
Om ons een sterker beeld te geven van het waarnemen aspect van onderzoeken.
